Для работы с библиотекой используйте

`php cli.php`

Аргументы запуска передаются в фигурных скобках через запятую в следующем формате:

1. одиночный аргумент: {arg}
2. несколько аргументов: {arg1,arg2,arg3} ИЛИ {arg1} {arg2} {arg3} ИЛИ {arg1,arg2} {arg3}
3. параметры запуска передаются в квадратных скобках в следующем формате:
    - параметр с одним значением: [name=value]
    - параметр с несколькими значениями: [name={value1,value2,value3}]

Команда {HELP} покажет доступные команды для приложения
